[電腦神請入]電腦打機藍屏

依排打機個陣成日無啦啦藍mon 玩都冇30分鐘就自動重新啟動
error code係video scheduler internal error同埋DPC watchdog violation
利申：玩LOL唔會 玩the forest先會